覺唔覺呢排海賊王又開始好睇返?

司法島後一路都唔好睇
以前逢星期4都會等更新
宜家休刊都WFC
早排一路追返D集數
尾田講成個世界觀個陣真係好睇好多

一唔講硬膠果實能力者就好睇

世界會議個幾集好好睇

快啲完

因為路飛冇出場

食飯啦你睇漫畫

可能係

因為終於係講主角
而主角就係御田

都無人睇
點會知

定延都有睇海賊王

一交代世界觀就好撚高質

海賊王世界觀真係好過好多漫畫

拖戲拖到已經放棄咗追

無路飛就好睇

新世界之後真係冇咁好睇
但勝在佢之前好睇,背景設定好,有龐大內容同歷史支撐住
一講世界觀有咩變化就睇到人毛管橦,好震撼
因為從讀者角度好似十幾年既歷史有咩變化同奧祕咁
好似打破左由細到大對one piece既認知咁
呢點係冇咩漫畫做到,係要好似one piece咁長篇先有呢種效果

長撚到都唔想追

而家速食文化旺盛
根本無乜後生仔會睇海賊王
睇鬼滅呢d唔洗點諗既漫畫好過

係呀
會覺得近幾集好睇應該都係得d追開既讀者
如果冇睇開應該會覺得悶
但明明和之國/御田係好多年前就埋下既伏筆，而家慢慢解開謎團同歷史個種感覺好正

鬼滅呢d咁成功係快得黎又到肉

所以d人話得返d死忠覺得好睇係啱
我地d死忠追開 由細睇到大
先會有個種解開謎團 歷史既感覺
就算世界會議篇只係講少少都已經覺得好撚好睇
不過尾田成日都反高潮
明明講緊紅髮見五老星 但下集又飛左去第二度
又要唔知等幾耐先交代返呢d位

有d掛住路飛啦

真one piece慢慢唔岩年輕人口味

老海鮮出沒注意

最掛住卓洛

Nami 真人版

回晒塘冇人睇啦⋯⋯
仲講嚟做咩

要講吓

之前象島同大媽篇真係悶到完全無動力追
但入到和之國就追番
好想快d睇凱多比人打柒

鬼滅跟本就係每個篇幅都無咩舖排
啲故事完全唔深刻

但人物塑造方面鬼滅做得好好

其實幾時開始海賊王好睇既地方係世界觀?
我覺得還好咋喎
以前覺得好睇都係佢啲感動同熱血位, 燒船, 空島

係明明前面似係伏筆既位
依家後期突然又hea左佢
就好似star wars7講到條女幾特別, 到8話佢原來係普通人生既女咁

根本成套野都好普通
節奏怪人物描寫又表面
是但整死一邊柱/鬼就插個好感人嘅回憶
未熟識個角色就死咗

一向都係世界觀正
d既意志
空白的一百年
空置的王座伊姆 五老星
one piece
世界會議 革命軍
七武海 四王去向
次次一講呢d 海賊post就會推得好快
樣樣野都

越出越解唔通

等路飛做5皇就正喇！到時應該大戰

想知大熊身世

冇主角竟然重好睇，黐撚線漫畫

咩都冇講就完左。又去講個On9仔

薩波已死

嘩屌你
年度最佳笑話

海狗王就咪講咩世界觀啦
伏筆咪伏筆囉
走去睇五星物語呀笨

當年讀緊中學追海賊王追到痴線
去到頂上戰爭都仍然好好睇
但到打明哥果到開始覺得無咁好睇
再之後就慢慢懶追了
得閒或者都要追番下先

尾田係咪中左支那肺炎？

路飛近二三百集好似智力下降左
我以為阿哥死左會有腦 點知都係無

大佬咁長篇好多人都唔想追
我都係以前中學暑假一炮過追到live
但係去到蛋糕島左右又棄左
拖戲拖得濟
係見到近排和之國同zoro 好似幾好睇
先諗住再追翻 但係又係百幾集時間

動畫和之國篇作畫好咗好多

近十幾話御田又幾好睇 有返d味道

伏筆王就收收皮啦

講返白胡同羅傑啲故仔真係幾好睇

前幾日一次過追返四十集，又ok